大家依幾日儲左幾多PUT?

9月如無意外就會穿24000

日日牛

Full put!

牛得?

草左好多正股